書面語達人（五毛） #77788幾撚時ban

個個post都係呢個 好撚煩

Bin埋c好了

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

覺唔覺前線勇武好多有反社會人格，只係想搞破壞做暴徒？

連仔人地而家玩埋綁架民意仲要玩埋bot,唔係咁都唔ban呀?

呢位五毛ban左
連仔好波